求1000mb 家居寬頻 plan

黎梗七月入伙，想搵1000mb 家居寬頻plan。 最好係HKT / HKBN ，港島區。請出招

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$96

網上行 1000M
新申請 限時優惠 免12個月月費+免安裝費
請搵我報價

TG: